［有片］食環狗收阿婆檔

係咪得我一個唔覺有問題？

犯法呀嘛
無攞警棍打算係咁啦

妹下妹下

條街咁窄都咁多人開檔

有無選擇性執法我就唔知 但唔收個阿婆檔就肯定係有法不依

廢老賣垃圾阻街

西九對面條馬路日日都有

係

你條人渣成世失敗